美斯登機慶祝區

垃圾小花
出新聞又話退出國家隊啦
登機了

登機了

我大美斯點退出唔洗你教

死返去老婆度啦, 裙腳仔美欺

美斯美沙都一齊回家了

登基了

唔玩了
返巴塞做小花算
阿根廷太廢

美斯又散步一場

右腳滾地式登機大法

飛機將於三分鐘後開出

飛機將會兩分鐘後開出

法定登機時間還有一分鐘

牙朗好快會到 等埋

好感動 終於見到上帝登機

散步等登機

返屋企啦垃圾小花

😂

登機成功

上場吹奏小花個d呢
出黎啦喂

嗰球腳較射成咁 抵佢登機啦

足球上帝登機返回天界

其實美斯得罪連登仔d咩

咁其實每個球員都有人笑㗎啦

加油去登機

盡哂力啦, 冇得屌啦

我覺得佢有d可惜

登機

1

YEAH

你指佢成日低頭成隻狗咁
好可惜？

球王登機